講 ccp virus,左膠咪收聲囉

trump 點解唔咁講

叫CCP Virus 白宮聯署上線喇，大家簽完記得share

Chinese is virus

呢兩日開始多人講了

點解要遷就佢地

人地都親口話係講個「源頭」
你班左膠係要屈人地話種族歧視

團結大多數是重要的

CCP food
CCP product